個天都為FOJ痛失冠軍而哭泣！！！！

笑到喊呀

戀童狗陰d陰d反我地史上第二人

😂

😭

😂😂😂😂😂

請振作

波叔崩潰緊

唔講仲如為上年FOJ上年比勇士炒4-0

😂😂😂😂

CHING你講緊咩呀

你班連登25狗冇資格提波叔

美國個邊好似冇落雨